【懸紅】懸紅4萬港元追緝教大疑不誠實使用電腦及刑毀民主牆海報人士

對於日前教育大學閉路電視截圖外泄事件中，懷疑有人涉及不誠實使用電腦或其他刑事罪行，以及中文大學與嶺南大學民主牆海報懷疑遭刑事毀壞事件，稜境新聞現共懸紅4萬港元賞格追緝有關疑犯歸案並繩之於法。

任何公眾人士如在懸賞通告有效期內報訊並且向香港警方作出舉報，使牽涉與此案有關的任何罪案的罪犯落網，並遭受滿意撿控，可全數獲得或按比例分配以下賞格：
(1) 於2017年9月9日，懷疑不誠實使用電腦外泄教育大學閉路電視截圖人士 ─ 3萬港元賞格；
(2) 於2017年9月8日，懷疑刑事毀壞中文大學民主牆海報的一名女學生 ─ 8千港元賞格；
(3) 於2017年9月11日，疑刑事毀壞嶺南大學民主牆海報一名男性 ─ 2千港元賞格。

公眾人士可向稜境新聞報訊(editor@prism.news)並且直接向香港警方作出舉報。

本懸賞通告內的「滿意檢控」應理解為，被捕者須要在香港的裁判法院、區域法院或高等法院原訟法庭就所處理之案件作出答辯。

懸賞通告終止期：另行通知

以其人之道

補返條 link 先

終於都有人出賞金

我+100，煲爆佢

有無得集資，煲大個pool 佢

報777 679

終於有野玩

毅進星 +$100

好波

哩間咩網媒黎

D 新聞全部都係本土

推

如果係教大學生點解可以到依家都唔知係邊到

如果唔係教大學生又幾搞笑，我諗佢地本身都冇諗過搞到咁大，點解極速要去人地學校貼，仲要係去教院

集資啦屌

俾敵人更無恥是致勝之道

仲要係全渣打金牛

藏頭露尾可恥

做得出唔怕認

CLS

玩SHOW HAND?

大HKG報1萬蚊喎！

好土豪

實捉到你

教院保安快D 報料

香港得三款金牛

難道用中銀金牛?

而家一定要鬥大，你話我恭喜副局惡毒，咁我恭賀劉曉波囉

你出三萬起底，我出夠四萬起底

頒懸紅當日，拎住舊銀紙影相

好撚癲, 係咪痴線架

比左派更左

對付無恥之徒，要用更無恥既方法

教大職員快D出賣老細

我覺得堅過HKG報喎

HKG報係寫話有三萬蚊懸賞
純文字無圖, 最後有無錢收都唔知

呢間野影埋4皮金牛, 有圖喎
似堅好多

要報料, 都報比間有圖有真相先啦！

一邊搵片中人
一邊搵放片人

好撚土豪FEEL

GgtggggS

呢件點解咁耐都未刮到?

嶺大無人上連登?

一係瘋狂舉報？

Push

大你一皮

政見唔同 一般同學都會出賣啦
唔明點解搞咁耐都無消息

入嚟負皮果個係張仁良定馬時亨

貼上天涯會點？

支那學生會唔會為錢出賣條八婆, 供佢出黎？

一定會

想瘋狂夾錢

唔使幾千蚊,三百蚊都一定殺!

菱鏡新聞，好波

集資有冇得諗 真係睇唔過眼
恰我地後生仔恰到上心口

不誠實使用大腦

撐

嗰女同學唔係好撚臭串咖咩

大學生可以PRINT【懸紅通告】出黎放大貼上去民主牆喎

推到【懸紅通告】被貼上大學民主牆

兩個負皮
張仁良同腦癌馬？

支持追捕犯左法個班人啦 泄露私隱+ 刑毀

左邊個位姓何，教院year3
右邊唔識

推到拉到人為止！